玩具撚 - 字母哥今年改打大前鋒勁撚到

咩事 而家場均 26+13+6
之前明明打小前 去到大前發揮得咁出色
除左一線鷹王josh smith 之外 諗唔到仲有邊個

wfc

3號位太多勁人
沾屎，KD，可愛
轉4號位即刻尾哂機
陣容一隊走唔甩

推埋上C仲勁
隻Lopez射手黎既

MVP啦喎
仲一隊？

who